連登有冇人玩三國殺

我有玩啊bb

懷疑連登好多人暗戀我

有呀 屌你老母

蜀魏吳群

人如其名

有呀 點撚樣？黎場軍八敢唔敢

國戰先好玩

Ok 正有此意周泰打撚柒你地

但要玩好撚耐

有呀 鍾意實體殺多啲

me

約friend玩

Play

畢業旅行plan左一日full day係酒店玩

軍八

咁撚癲

...

結果玩到有人頂唔撚順 講埋粗口

中學玩唔少
不過越玩越覺得好唔平衡

有冇玩

正常
感覺上魏國打好似勁啲

張角
黃蓋
呂蒙

呂蒙玩國戰等如垃圾

約你玩好唔好